點解而家去麥記買餐 凍飲唔俾膠袋咁撚on9

屌你老母揸撚住杯汽水行十鳩幾分鐘先番到屋企

多得城大仔

Btw 照問佢拎 佢會閪住面幫你入袋

城大個FB係咩

屌 原來得

有d鋪頭仲會自動幫你裝起
但有d就要你主動問先會比
好撚on9

因住比環保撚屌到你菊花流血呀

come

陳展鵬條撚樣

你係咪生到成個shitty仔咁樣?

關你撚事

你戇鳩囉

屌你老母

屌你家姐屌你細妹

老麥連膠袋成本都想慳埋
又加鳩我地價

我個間唔洗問都會俾